覺唔覺得今日香港人好似特別燥底。。。

渣車既左穿右插係咁呠
行路唔該借借又唔識講一野撞開你
返到公司個個唉聲嘆氣死老豆咁款
問佢地今日lunch食咩直頭冇人應
跌市姐，洗唔洗咁

日日都係咁㗎啦

跌市嬲哂全世界

之前升到顛個陣個個都四萬咁口
Feel到人間有愛架

跌到冇感覺啦

今日搭車成車都死老豆咁，成車靜哂無人講野

新年前日日都有同事話落去飲茶，之後個個搶俾錢，新年後個個帶飯，有人仲話要減肥食麵包就得

輸幾百萬係咁

依家咪輸左四萬咁款囉

今日飲熱飲

由於佔中影響

邊撚到有錢食飯？仲問邊到？
屌係老母！

周街廢老係度漫步思考人生 撞9開有幾奇
你落一轉觀塘睇睇 街又窄 d人又行得慢係度玩電話阻撚住晒 仲未計d拉車仔死廢老

個個蝕幾千蚊
邊有好臉口

屌你今朝撞撚到我呀屌你老母